杯葛KOL系列

達哥，奶油包@米奇老味，陳怡，Adam@陰謀背後⋯⋯
仲有邊個？

推

玻璃豬
（已推到上左蘋果！）